疤狗同鍠狗日日屌黎屌去,但實情2隊一樣咁黑咁仆街

打和啦屌你老母
2隊西超黑得最撚多

會員C.Bravo同Xavi_Alonso都成日屌黎屌去

收嗲啦廢青

只係蝗狗黑